"Ja."
Ik ineengedoken Tom, en fluistert: "Je gaat hier in het ochtendgloren?
_Dat_ oorlog niet het plan."
"Nee, dat oorlog niet; maar het plan _nu_."
Dus ontwerp hem gingen we langs, maar ik vond het niet leuk.
